[人賤天不欺] 一人一個"成功需父幹"代表

求例子
人賤天不欺 講風涼話 呢樣野係無分種族國籍膚色

毛新宇將軍